求各位和理非 由今日開始全部人一齊戴口罩

只許差佬蒙面
不准百姓戴罩

我求求各位和理非，由今日開始全部人一齊戴口罩。
佢拉得一個，拉唔到十萬人，拉唔到一百萬人。

呢個係我哋最容易做而又做到嘅事。

我冇連登account, 麻煩大家可以幫手宣揚開去嘛？😭

Copy from Facebook